明確目標 不散

無論咩方式既社會反抗 請延續
前線義士 台後支援出錢罷工罷市罷課
咩都好